其實沙拿份糧憑咩高文尼成倍

豈有此理

連lallana都高過文尼

因為交屁未有新約

冇沙拿引走幾個
文尼只係連加特之流

真係怕佢會比皇馬呃過去

懦夫=文尼

點解AB同韋拿老母咁低

張圖舊 文尼低過沙拿少少架咋

Markovic

再低啲仲有

佢拳手黎 唔係球員

JELLY 5萬
gomez 2.8萬
陰公

個表流既 印象中續左同沙拿差唔多

This?

膚色問題

文尼150k都仲係偏
最好笑係懦夫竟然高過兩隻閘加埋

唔夠靚仔
文尼個頭稀疏到

沙短都有100k
但廢中無出過

依張圖見到lalala同vvd人工就知都係唔準 vvd續左好似最高薪 lalala直情係高薪一族黎

馬仔放逐到幾時

1. 靚仔
2. racist

佢好濃密 係髮線高啫

文尼吹撚大左 打陣地廢7成

原來利記d人已經咁撚老

睇下曼聯 福同馬 屌

點解馬古尼人工咁唔整齊

沙拿靚仔？

最黃金幾年叫老

因為沙拿唔著利撚波衫你都認到佢
係街撞到文尼以為傻鳩黑人一個

去到頭頂啦
佢唔係黑人一定更加樣衰

皇馬唔會買咁樣衰既咁黑既人

....算唔算值得開心既事

羊都有12萬

唔怪得爆Mon都唔捨得整

沙拿就埃及最好打 民族英雄
其實文尼都係塞內加爾最出名嗰個 上年仲拎埋非洲盃亞軍
但兩個完全唔同身份待遇

法國人除外

文尼母語好似都係法文

英超要俾幾成人工俾稅？

架仔幾錢週薪？

仆街 見到有幾個後備高人工過佢

Shaw同羊

冇透露

阿祖安幾錢人工？

原來文尼沙拿都係十幾廿萬鎊

以為閒閒地2-30萬

利記其實比起其他big6真係好度縮

ALISON同DDG差咁遠

仲有冇

Share埋英超各大球會

cls堅唔堅呀 世一龍70m 收咁平人工？猁d球員當打個和？

同件垃圾簽左份大約放唔甩點算?

世一龍係迪基亞

沙拿都靚仔 cls

收25k 當做善事

Yes 9up都冇個譜

靚仔過文尼一倍

唔知點解沙拿出名過文尼好多咁，沙拿誇到有d唔睇波都聽過

Alisson好似係咁上下，vvd好似18，啦啦啦好似再高啲

熱印象人工都好奀，阿記都好似係

go mu la diu

型啵...

阿狗好多高薪低能，都唔計ozil laca oba全部20+

呢D底薪黎啫 兩三季拎咁撚多野都分唔少啦

個髮線

熱狗就真係

有冇巴打識將佢p做白皮膚睇下咩樣 好似之前阿拉巴咁

分化post,拉

又幾能型

沙拿唔係加到400k一個禮拜咩？

27-28有幾撚老

salah 180k mane 150k
樓主咪扮 mane fans咁都唔知

馬高域卡列奧斯加埋高過對閘

2隻閘1隻青訓人工本身已經低，左閘係降班隊買返黎人工平就一定
lovren 踢咁耐高過2個加埋都合理 雖然表現on9

Twice嗰個咋

中意睇佢踢波唔一定要留意埋佢份糧

而家alisson型過軒達臣

依個真
識文尼就一定識得沙拿
但識沙拿唔一定識文尼 (指冇點睇波嘅人黎講)

同埋ig follower沙拿多過文尼6倍

佢柒開

文尼要攞錢返去起學校個d...

真係講唔通
仲要兩個都係穆斯林

埃及啲鍵盤戰士仲勁過香港
差唔多任何有得俾網民投嘅獎沙拿都會贏
多人follow係正常

文尼捐番非州起村

He deserves more

jelly同TAA個人工好似已經係DOUBLE左一次

呢一年之後堆正選全部會過100k架啦

唔講都唔知佢仲係到

兩隻閘平到

沙拿第一季, D on99球迷當佢係神咁拜, 變左球王, 變左球會宣傳icon, 不過按入球數字睇佢超越左蘇咬啦, 所以都抵佢有特別待遇

ab 抵撚到

唔知點解

試舉出一名皇馬樣衰黑人球星

呢一個月內 普巴

因為有好多人工加成計落入球 羸波 0 封 拎冠軍果度
呢D無特別公開細節 以上季咁計 最少拎到底數1.5以上

連加特都冇

佢唔值拎人工

玩fifa懶得較齊整數

商品說明條例

無計 沙拿17/18果季太癲
搞到即刻開高薪留住佢

唔update既張圖，兩個同價位人工

兩隻闡

牙維 又廢又樣衰

死nigga黑奴唔配咁高人工

因為沙拿勁啲囉，咁簡單

進攻黑洞

一個青訓升上黎, 一個本身唔出名

馬基利尼

因為沙拿有個朵叫「埃及美斯」
文尼就冇

佢是佢本身的傳奇

沙拿嘅工作複雜同辛苦好多，要一個人做晒美斯同基奧特嘅工作，文尼個人能力冇沙拿強

利班人咁勁其中一個原因大部分球員都唔係為高人工
為冠軍先有個種爭勝心
所以高daddy買得果班都肯為隊波出盡力踢

文尼週薪都係得170K真係抵到爛
佢最少值250K

咁你為咩走

黑奴以前人工都冇

屌，痢狗d人工平均人工咁撚高

origi 100k
邊忽值

幫你反超巴塞都值啦

普巴續約咪成40-50萬周薪

Origi 幸運童子都咁低人工

佢係埃及地位同當年舒夫真高係烏克蘭一樣

架仔當二線應該唔高，同張伯當年求高普收留佢一樣（不過張伯長抖。）

榮譽嘅野你識條鐵。

忍者龜